[2007年]星期二檔案 股壇初哥

講中好多散戶既心理
呀猪呀狗真係唔好走去亂玩
輸左就瓜瓜嘈
想知佢近況點

佢啲投資心態好似幾好

因為散戶永遠做唔到大戶

楊俊文做緊 芬man

呢集我有印象

睇到最尾發覺自己睇過

但果陣睇只係覺得好興奮, 睇一樣自己有興趣既野

依家睇感覺每一句都心領神會